全世界係咪得香港同泰國會食泰國米？

十幾年前返過大陸，都唔係食泰國米

泰國米俾狗食

叫幾聲黎聽下

大陸都好多泰國越南米

咪就係